戴耀廷被落案起訴「串謀顛覆國家政權罪」 代表律師何俊仁稱難以理解警方指控

戴耀廷被落案起訴「串謀顛覆國家政權罪」
代表律師何俊仁稱難以理解警方指控
20210228

852郵報
286K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

戴耀廷好慘
日日被追擊

===
簽名檔

[戇鳩警報器: 黃世澤 | martin oei | 交加街38號 ] 警世 黃世澤係令大家用唔到BNO移民既始作俑者